班風向撚 講撚完樓價未請問？

攬炒既覺悟 唔係政府推咩招就跟佢